快閃1245-1300 銅鑼灣百德新街唱國歌

快閃1245-1300 銅鑼灣百德新街唱國歌

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

星期六一齊去探天琦好唔好？